同女朋友講咗6個鐘電話 好痛苦

大家都唔肯cut線
大家都好攰
佢叫我開post問吓點做好

救我呀

叫佢收皮啦，計埋你日日打果個神秘電話你今個月d電話費分分鐘皮幾野啊

神秘電話唔洗錢

清醒啲 你根本冇女朋友

我寧願打神秘電話都唔想再講啦

屌你收皮啦

認真post

曲線曬命

9點半講到依加 就死了

啱啱同男朋友傾完四個鐘

好難為你咩依加

唔係 但係真係大家都好攰但係又唔想cut
大家都語無倫次

咁同你講真話啦 其實我一邊屌佢一邊叫佢打比你 唔信你問下佢肯唔肯開cam

佢話佢要沖涼

弱智仔

你係佢養陣嗰隻狗

直接訓覺咪算
我成日都同我男朋友whatsapp call 然後傾到訓着

好攰呀0號！

咁你咪收線囉

cut線未呀

六個鐘冇飲過水啦

我都試過，但我覺得好撚愈快

你cut啦我好眼訓

巴打嘅邏輯好有趣 你咁講咪咁姐係你條女比狗屌緊 攰啦巴打 cut佢線繼續打神秘電話啦

唔想cut
聽日叫醒我ok？

八點？

屌 冇哂頭緒 我放棄啦
我就痴線

聽日放假都要我咁早起....

想點啊大佬

話唔定8點都未cut線

點先可以行到cut嗰步

你係咪痴線

我地都係

成功6個鐘啦女朋友

妖我好眼訓

明明同我講得好開心

唔開心喎你折磨緊我

我聽日叫醒你啦

你自己都唔醒啦

又當呢個post係wts傾計又講電話
你想點

屌你咪又係咁

最憎講電話
希望有女性都憎講電話
Text 已足夠

我好中意講電話
不過好怕要cut線

我對眼睇野開始唔清

有乜方法可以決絕啲cut線

好撚肚餓 想食狗飯

仆街我開始好似我老豆咁

小心就7個鐘

岩岩同男朋友skype完2個鐘

利申 同男朋友試過skype8個鐘

其實我都可以講耐啲
不過佢聽日有野做

咁樣傾，戴earphones都戴到痛
Speaker又會嘈到人

我真係耳仔痛
依加用緊speaker

女朋友 我嗰邊都有雀叫春啦

我都想傾

冇你份

我唔理你

點解冇我份

同我定同佢

熄機扮壞電話

我同你

屌你做架兩？

佢mon住個post

我鐘意食炸兩多d

我都中意

極多甜醬

好羨慕
而家想傾都嫌我煩

之後wts一傾就4個鐘

唔中意落醬

點先傾到咁耐

鳩嗡吓好快過

男朋友以前鐘意鳩up 依加悶咗好多

收線啦 八婆

屌

梳 我錯了

快啲講對唔住 佢嬲了

對唔住

收皮啦臭雞 幫你條仔劣梗鳩呀

我冇嬲

我唔想做紫青巴 積吓口德ok？

醒呀！！！！！！
你冇女呀！！！！！！！

我有....

食狗飯食得多，食到你傻撚咗?

不嬲都話你係最好

我都想食 好肚餓
女朋友係到食餅

屌 仲要打擾到伯母醒咗....

今晚辛苦啲定聽神秘電話辛苦啲

今晚 大家唔cut線做乜鳩
神秘電話係咁多巴絲一齊搵真相 好玩好多

7個鐘啦屌

ok

分手啦

早啲瞓啦

你老母就係你條女

早訓咪會早醒

你老母都係我條女